周庭喺佐敦裕華門口俾狗圍

推

，

又搞

咁撚爽

又點撚樣阿黑警

又係時候震一震日本

我真係好想娶佢做老婆

浪費警力咪呢啲周庭咁搞法 要動用黑po幾多成本

日本戰線

利伸：我係PR

Push

日本線呢幾日靜左少少

咁撚多狗,,又浪費納稅人錢

今晚十點準時睇日本新聞

可能又會講周庭被查

又送子彈

又比黑社會圍

水炮車想離婚了
利伸：pr

Gphone live

又呃ot

周庭一個普通女仔都可以係日本有咁多影響力同知名度
班垃圾泛民做左唔知幾多年議員 幾乎無人識佢
仲好意思同人講咩三大戰線 乜野議會戰線
唔死都無用

Twitter日日都更新喎

利申，好少跟大隊

議會戰線

D 狗真係得鳩閒冇嘢做.

又要up上twitter了

push

早個星期周庭去狗屋續報都有日本新聞報

仲好意思厚面皮同你講咩拖延惡法
又係度用明日大嶼黎恐嚇香港人
叫泛民食撚屎啦

三色芝士牛丼保護好周庭啊

Twitter:

泛狗有用就唔係泛狗啦

班狗實覺得自己好撚威

咩事

日本twitter再推

黑警好快去唔到日本

on9狗幫手打日本戰線

諗起阿人喺港台俾毓民講到一棟都冇

無用都算啦, 依個事小
最憎佢地泛民係香港人面前公然講大話
依個先最乞人憎

出返黎

又告1人限聚令

日本戰線thx

搞名人好過搞無名氏

宜家等梗中聯辦落order?

煩唔煩啊垃圾狗

仲有賣咗咁撚多年港

戇鳩

真木蘭

訓左幾耐？

新日本首相要出黎回應

班狗真係好撚得閒

而家點??

推到日本網友暴動

死黑警！！！

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

又老屈

香港警狗要成堆一齊先敢打細路仔同大肚婆

發生咩事？

其實點解佢比狗圍？係咪代表咗啲狗跟蹤佢？

又599g?

又599G

過左國安法以為佢退出政壇 點知比人拉完之後出返黎

Twitter RT 比日本朋友

狗已撤

照ot出糧又唔洗跑，班狗好樂意啦

依家點

補返兩張靚相

周庭幫手講全民驗武肺有DNA被取走嘅風險, 跟住就被圍
2人食599G

睇巴打啲相 應該已經用日文做緊訪問

whats going on?

咩事？仲圍緊

十幾人出動圍一個周庭

笑撚左 街站都係果區人知
而家變左全香港人知

全部599G 之後散晒

周庭

咁樣玩𨳊石破同二階

點解有隻軍裝狗係著黑色波鞋 唔洗著皮鞋

2人你吹唔脹就鳩玩599G
香港警曱好撚野

咁撚大隊人開兩張599g

2人都中限聚令？

Twitter又好忙

黑警加油做好場戲
俾日本睇下你地香港幾撚有法治

圍住佢擁簽名姐

你老母比狗屌仲爽

你老母比我屌得仲爽喎

push push push

皇軍又贏

黑警死全家

對唔住，我養既波台狗出黎亂吠

咩料

原來又係波台傻閪

咁樣圍住已經係幫手加大宣傳，明明佐敦嘅事，隨時唔止全香港，全日本都知咩事

啲狗成日搞庭b

有無機會叫日本拒絕黑警入境？

李桂華又立下大功

黑犬排簽名？

。

又搞周庭

你老母都比狗圍

又jm9

許智峯今日仲講緊民意五五波

日本仔太得閒， 叫佢地起身做嘢

嘩

你老母高潮呀

日本依家準備換首相，班狗又係時間撥一撥火

日本解放戰線

#FreeAgnes !!!!

有冇最新消息

日本戰線準備

twitter is ready

#FreeAgnes

辛苦...

又點撚樣呀

pppppppp

尋日黑警搞唔到d出名嘅, 比中聯辦指撚住個頭鬧

菅義偉：多謝皇軍助選

支共金融PR

想下好啦靚仔, 排隊啦, 你前面仲有幾百萬人呀

唔撚洗去日本
狗隻不得內進

推！

block

retweet 日本戰線

樓主pin retweet

多謝黑狗宣傳

班狗小學雞到

放低個女仔佢

Fuxk off

尸位素餐

因為毛姨唔夠周庭靚

咁樣呢D問題

百人中出

一班垃圾

成班廢柴黑警

只有能力恰大肚婆，細路女，老弱婦孺

Twitter要人

有咩成本 正苦埋單
佢地幾撚想日日咁 十幾個人做幾個人既野

P

係唔係無野做搵野黎做,
扮到自己好撚忙,
全部CONDOM仔都驚被棄

如果有日d傻散發癲 好似尋日膝壓個小妹妹咁
咁去壓周庭 牛丼國出兵登陸都似

一個周庭 十個黑警 勢均力敵

班陷家鏟仲嫌唔夠黑人僧？

周庭bb

去大灣區咪得囉